唔到你唔服...支國動漫已經超越日漫

支國動漫最經典2集
一直都有睇封神紀動漫
因為係港漫黎
支國將佢整做動漫 子羽依然型到爆
我自己都睇左封神紀不下5次
個人覺得和仔既漫畫係香港最TOP
依加出左我和彊有個約會 值得一睇
跟住搵到依套鬥羅大陸
打鬥超緊張
如果用日漫黎計就係集集都經費炸裂

打足全集
感情線都做到
好過其他劇既真人版
依套動漫張力幾好
全3D模組睇落經費應該會大過日漫

ching d taste ng duck

樓主係未on9 人地大陸仔小說之後整成動漫 唔熟學人開post

動漫

sorry but 咩taste來

我知佢係小說
仲有漫畫
我話佢動漫技術好過日漫
我本身係睇封神紀動漫之後發現依套
全3d加上打鬥全動作都部有設計過
特效勁多

加啲魚餌
凡人修仙傳票房已超越鬼滅之刃
刷新健力士排行榜紀錄
國漫崛起之日已到
日漫準備日本沉沒2020
中國恐成大贏家
日本業界末日鐘已響

有錢咪有技術, 日本依家D動畫咁崩因為無BUDGET姐, 學支那無限資金實靚架

更正日本動漫
整鬼滅之刃打幾集已經話經費爆裂
龍珠超一開始直頭垃圾
係打到最緊張果啲集數打鬥先好睇啲

你慢慢睇

日漫賣玩具都賣到痴晒線啦
我又睇唔到最賺錢果啲日漫出既動漫整得有幾靚
就算係海賊王我都覺得麻麻
無競爭就無進步
好似iphone咁 年年食老本唔求創新
所以今年出三叔摺機

呢套的確係好睇, 不過 "支國動漫已經超越日漫" 就一定係錯
你拎套最頂尖既講, 過唔去
多數國漫真係唔得

將來係唔知, 因為日本動漫瘋狂減成本既問題愈來愈嚴重
中國個d就重課金制作 (然後多數都唔得)

整成動你老母漫
動畫同動漫都唔識分
返小學再讀過啦

d 3d好大陣柒味
全部角色都要整到蛇精樣

同埋中國動漫 (王道熱血個種) 某d中國特色好難頂...
就係搵老豆/阿爺出頭

龍套又好, 主角都好, 都係咁
比人打完, 就有個阿爸幫你出頭蝦人

異獸魔都
鬼滅有冇睇過？
超越條撚咩

屌你老母

3d建模做成套動畫？接受唔到
2d有佢魅力喺到
同埋冇人想聽普通話聲優

係靚 但問題係套套d模組都90%似呢

最近睇過日本動漫就依套畫面靚D

另外霧山五行都好高分不過未睇

中意睇武俠仙俠打鬥片
真人版果D拍親都悶到PK
動漫會好睇D
睇咁多漫畫都係覺得和仔既封神紀最正

唔提咩國家，剩係覺得呢種3D好難睇，尖臉膠質面，背景blur到好誇張，動作唔流暢，難睇到喊。仲要套套都呢隻畫風，根本都係換皮整

建議你睇下異獸魔都
見識下咩叫技術

基本所有王道熱血漫畫成長型主角個老豆都係神級人物黎架啦
海賊王 死神 火影 邊個唔係
龍珠悟空個老豆都係外星人啦
真係無血統正常人靠自己既漫畫係好少數
以前好中意睇鬼眼狂刀KYO
睇左超過10次

超越
楊超越呀？
無話鋼鍊巨人呢啲神作
出到一套鬼滅咁嘅level嘅動畫先好話超越好無

好撚7喎
佢啲分鏡
第一條片一開頭捉手果度慢鏡然後後面整啲片底出黎
然後後面成日整啲慢鏡
十足海賊火影動畫果啲回憶同慢動作拖戲
啲模整得靚都完全用唔到啲運鏡帶到啲型既感覺
可以學下SE整啲3D動畫
Ff7套電影點樣令到啲角色打鬥動作更加好睇
記得細時20年前睇支那啲咩藍貓都已經係用啲咁7既手法
過左20年都係冇進步過毫無美感

漫畫嚟講鏢人算係唔錯 但你話超越真係

轉頭睇睇
一開始睇支國依種風格係好唔慣
但係依套鬥羅打鬥真係好緊張
因為佢唔會HEA打
打親都半集以前
不過都係有支國慣例
抄鳩其他人
白虎流星雨=天馬流星拳
抄足100%
都係果句
我覺得唔理咩國家
有競爭先有進步
好多日漫其實有賺錢
但係都唔願意放錢去整好套動漫
鬼滅可以爆紅都係因為套動漫打鬥夠華麗炸
原本有撚人識佢漫畫咩

前幾年睇過小說係唔錯 但呢d動畫睇到好撚尷尬 睇完發惡夢

支那賤畜啲水平同品味不如收檔

你拎宜個出黎我都冇咁嬲

中國漫係 "我爸係李剛" 個種...

拉

邊方面超越？鬥垃圾方面？

帶風向

好7

超越到鴉先再同我講

但係唔靚喎 3D樣表情唔好又膠 ... 鏡頭又差
衰過 game openning ...

好似廿年前古龍online d片頭

又係哩啲吹捧大陸嘅post
成日想慢性洗腦

咁都上熱門？死撚開啦

唔係國漫，係支漫

屎post留名

唔好低估支那人同小粉紅打飛機既能力

呢樣支那傳統黎
西游記有邊次唔係悟空打完個頭就搵觀音/XX幫手

樓主食開屎 啲特效小學雞畫咁嘅樣

我小粉紅
我開POST全部黃
只係睇左依套覺得幾好睇
有幾個人真係睇過黎發表意見

我英唔算

畫面好生硬

咩人會睇支那動畫？

完全封鎖左樓豬

睇完
柒到打冷震

睇下YOUTUBE留言就知
外國人多

支那人都係睇日本動畫

呢度似乎好多人都唔知日本好多動畫製作工序外判左比支那公司
如果唔係貪支那公司人工平，技術好，點解搵佢地
E.g K第二季， 集集都燒錢，日本公司根本冇資源可以做到咁

「動畫」+「漫畫」=「動漫（統稱）」
你唔好講ACG呢個terms？

死開啦
支那西

日本代表

咩鳩黎

7撚到

最多人睇既鬼滅，連登仔又知唔知係湖南次元動畫工房負責上色

仲昆人入去睇廣告？
我屌你老母啦！
幫騰訊R錢？

畫面
佢咁膠 明顯似美國風多過日漫
內容
又係咩修仙之類
睇撚到嘔

3D模組先平上網查下用3D模組同人手幾幾多錢一集

醜樣到...

完成係垃圾，分鏡成日切黎切去，頭都暈9埋

係鐘意偷懶先全3d 你全手繪先出聲啦

係！各位網友！
上唔上嚟踩場

我話支那動漫整出黎打鬥好過日漫
你地就將話題轉落政見
我夠憎中共啦
唔代表支國乜都係最差
無競爭就無進步
無競爭遲下全部都係龍珠超咁迫你食屎

龍珠係大作喇掛
紅吹幾十年
依D就真係小畫家啦

睇下日本行內人既睇法

畫得好又點 佢啲大陸配音真係難聽到唔想繼續播

FF7都好睇過呢套，05年

屌你老母你無腦架
仲睇YOUTUBE廣告比錢GOOGLE賺?
唔撚識用ADBLOCK?
ON9仔

FF7當年睇真係覺得好撚痴線
好似係第一套3D?
當年覺得好撚正
可惜之後都無人咁做

人物五官冇咩特別 仲要下下都拉個鏡頭鬼咁遠 真係靠衫認人 多過靠樣認人

聲優 好難聽 劏雞劏豬? 定係本身普通話已經夠難聽?

仲有次次打鬥都係好亂 得佢哋先知做緊咩
仲要下下都靠快慢變化 去營造嗰吓一瞬間嘅短暫感(印度電影feel)
比小朋友睇可能OK 但我完全唔覺得打鬥緊湊刺激

但7就係7班支那打手想洗都洗唔到

要幾無品味先up得出呢D說話，根本差天共地；行為有D似班國家發言人

Sor 根本冇裝YouTube
唔係聽你個傻閪講入去睇留言根本唔洗入YouTube

what 7 u saying

武庚纪點睇
港漫黎

得啦知啦
全世界無咗支國唔得丫嘛

見到啲畫風已經反感
click落去我驚會噁

咁搵唔搵到比fate劇場版更好睇嘅?
先唔討論故事深度 只講效果同氣氛

唔好用GOOGLE呀ON9仔

3d塑膠打鬥有咩好吹奏? 3d做打鬥就證明間公司冇料。睇下thunderbolt啦, 全手繪打鬥 呢啲先叫有料啊垃圾

做一張插圖都OK嘅 但冇咩文化特色表達到出嚟囉 同用algo 求其gen出嚟有咩分別

咁撚柒又mk搵你睇

國產主要路線係打打打
劇情同其他地方真係唔夠日本揪
霧山五行就係由頭打到尾
不過得佢一家人做
要求唔多啦 唔係就快肝死

國產好撚鐘意整啲恐怖谷垃圾網紅面
好似唔少人吹奏嗰部乜元龍咁
秦時明月又變差
大陸環境根本無乜可能講好劇情
俾圈子搞臭晒

重點係內容
唔係技術
支國動漫有邊套可以全球都 hit ?

你對咩閪眼黎
不過支狗係鍾意膠樣

小朋友先鍾意打足全集...

塑膠打塑膠

多謝你提醒喎支那仔

FFXV同GANTZ：O :

好撚7，成個on9支那手機game啲圖咁

根本就係間公司冇人識畫先要用cgi整塑膠 睇垃圾都好吹奏

個下巴做乜撚嘢 拋過光嚟?

鬥羅大陸都係 差唔多過百集先FEEL到主線

啲特效做到咁都叫靚人地阿凡達都好過佢

唔好見怪，支那小朋友係咁

你講支漫有進步（有錢）你覺得幾好睇 你自己嘅事.
但係你講「唔到你唔服」「超越」 咪撚玩喇 返小學學單詞啦.

見到負皮多過我就放心了

講3d render , 上色呢類下賤工作大陸真係做得好好

但始終都係冇日本漫畫嗰種感覺，係文化？口味？

總之就有陣柒味

其實修仙有咩好睇
屌連d成人小說都成堆修仙

佢地個腦好似得武俠同修仙兩樣野

個撚個識睇日文咩on9仔

我睇唔出有咩進步 根本就唔撚入流

no game no life劇場版
中國啲動畫永遠都去唔到依個水平
因為佢就有嘅就係人手同錢
技術我當你有埋
編輯，監督，配音，劇本
無一個係追得上日本
咁仲講咩大陸勁
如果資源多就好，咁非洲越南印度遲早超越中國

講真啦 上面ok嘅 咪正常港漫feel囉
但下面真係好柒 其實你中意咪睇囉 但你專登拎上嚟引戰就預咗俾人笑啦 你放多十張都係咁㗎 唔會冇啦啦有人覺得你taste咗

有taste

Do u mean this

食開屎？

最終幻想都係3D
根本3D先好睇
FF7之後無大作用3D啦

你依套係劇場版

講咩劇情唔劇情丫，睇到呢啲質素咁垃圾跟本睇一秒浪費自己一秒

3D根本就係用嚟掩飾冇人識畫呢件事cgi大戰

垃圾

呢套又係垃圾

樓主？

3d便好多你究竟識唔識架

FF7又係垃圾

依套咪你講既2D囉
同日漫無分別
我睇唔到技術有咩特別
可能大家都睇慣左幾十年依種風格接受唔到新野
3D無人做
我都唔知3D 2D價錢
只係知3D打鬥會立體精彩過2D畫面

Cls 又然系列

精彩過垃圾過就有 3d打戲係比啲根本唔撚識畫2d打戲嘅人用 所以先唯有用3d

一套動畫嘅靈魂，劇情？你感受唔到劇情有幾生硬，人物嘅三觀有幾崩壞？

因為其他範疇唔講得，一世人娛樂只得一種

支那豬

認真，柒到咁都叫好，樓主平時睇開喜羊羊水平嘅動畫？

真係好撚ON9
講穿越都話封

咁撚樣都話超越 你不如話支那足球超越全世界啦

師兄識貨

樓主出呢啲標題似係想比人串吓

而且動畫鏡頭都要郁得好
e.g. 以前hunterxhunter入面 團長揍敵客

sound track又唔夠jojo5好

對唔住 其實我唔識欣賞龍珠
但大把小作品都有自己特色
大作品直情贏幾條街

係咪因為有自殺成份

我係真心覺得依套做得好

無科學根據呀屌佢個閪

咁你應該驗腦

仲差過十年嗰套3D星矢收皮啦

3d

咁你自己睇得開心咪得，無需要拎其他野黎比
踩低其他人，仲要pin埋啲on9回覆
唔係引戰我真係唔信

你啲taste差囉真心哩套客觀分析啲分鏡同打鬥做到好撚差
啲回憶令人覺得有拖劇情既意思

膠到咁撚樣你同我講超越?
輪膠味嘅話的確係超越嘅

睇落去所有嘢唔夾

顏色線條好奇怪

好似小學生畫畫咁

見到呢種畫風就即刻諗到啲劣質手機game
即刻唔開胃

你唔講唔覺 一講就即刻

樓主睇開抖音果D 垃圾
大家唔好怪佢

好心啦 3D同迪迪尼比好過啦
講真計動畫 唔撚係用3D畫個啲
一張幀做作畫個啲
我攞翻90年代Eva都屌打你
更何況日本依家先開始3D混合作畫
攞鬼滅同fate 系列都屌打你套野

睇吓排球少年外判左出去嗰集 啲人崩撚到

大陸仔就最like呢D

唔好on9 ,3D 要做嘅嘢其實少過2D

你po得連登就預咗啦
呢度啲人痴線程度等於中國嘅NGA，只不過係另一個極端

十年前暗榮畫風

3D撚係動漫咩，電腦程式gen出黎咋嘛

唔睇等陣又話你先入為主
國產動畫係有改進嘅
但每次進步少少就吹奏
CLS 合格線都Hit唔到囉好嗎
國產好動畫其實好大程度上係靠個人努力同動捕技術
根本唔屬於業界正常水準
吹國動首先要班友唔好圍爐先啦
其他國家動畫屌打啦
TVB以前出嗰部神雕PPT都好睇過大部分

咁都叫動漫
咁大陸雞又叫女優？

打得爽嘅話做吓小朋友都好
打得衰就叫拖時間

仲要好多修仙其實唔係修仙
打劫殺人越貨係家常 明明係打機升級
不如寫多啲黃文好過啦

Ching 3D動畫同動漫唔同野黎
冇得咁比

以前細個睇呢種我就覺好睇，大個就頂唔順啦

3D廿幾年前都有，但真係太假啦感覺

其實唔判俾中國都有韓國
委員會制度鬥爛價啫
大陸唔係唔識作畫 而係唔識做動畫
2020國產動畫電影有唔少好作畫
但你睇返有幾多部係好評多

中國有技術又點，問題係你鐘意中國動畫
如果支那妹含撚世界級，你係咪一定要娶支那妹

做人始終有底線，唔係一味祟優。何況中日3d發展方向唔同，同2d動畫比製作方法又差咁遠，不如唔好齋用經費兩個字

好多日本動畫都有外判俾大陸韓國畫 而且都好耐日子

不過隱約小小都睇到出自邊到手筆

超越就未得 但係講拍得住就應該差不多

韓漫就可能係既

講還講，套羅小黑戰紀有好多日本動畫人關注，作畫水平實在好高。中國都有堆在日嘅原畫人。計埋web系，台灣奧地利美國韓國菲律賓嘅都有

但中國有技術唔代表鐘意中國人

Ching食開屎

用電腦畫3D係平過一張張人手咁畫好多
相同質素愈用3D係愈低成本

你試下二戰嗰陣同猶太人講德國發展得幾好

羅小黑戰記我認同
但本身有TV動畫抄底
屬於少數精品

不過你睇返另外力捧嘅姜太公之類
之前部大魚又係咁 劇情做乜鳩

而且3D做鏡頭轉換成本低好多
不過3D連日本都仲係摸索緊

NGA痴線啲 俾人BAN過無數次

樓主好拎唔拎偏偏拎斗羅大陸套動畫黎講
你拎全職高手第二季黎講都冇咁柒呀

大劣驚垃撚圾

嘔心

其實用3D模型做動畫成本都可以好高，不過po主嗰啲支那3D動畫做得柒姐

都係white supremacy嘅媚外

睇過好多支那網文 主角都有一個共通點就係鐘意扮豬食虎 入面總有幾個柒碌鐘意輕視/做弱智野挑釁主角 跟住主角就順理成章大發神威，然後眾人改觀

用呢個方程式不斷loop到結局 睇到悶

拉+blk

你都On撚鳩，擺明有仇，極你老母端咩
你咁撚On9呀，都唔會走入狗屋話榮光好好聽啦

On撚鳩

唔講反中，全職同五六柒都好過呢兩套on9片

係做果下成本 理論用足十集就零成本
日本動畫出哂名唔夠錢就用3D動畫（唔計ufo同Netflix)

好有大儒俠史艷文feel

其實睇唔慣3d
大陸全職高手/鎮魂街算係大陸最好

垃圾都有人吹奏

事實大陸真係開始進步
唔好同日本比
香港連自己搞動漫嘅起步都冇

比起80 90年代, 香港軟文化真係勁到仆街
大陸d人聽粵語歌 睇香港明星 電影
依加已經收曬皮

應該話
反中同樓主品味有問題係兩回事
唔好用反中spin走樓主品味差既事實

s2柒過s1

同意，sorry

真
樓主個套唔知乜撚野黎
cls

你分清楚咩係動漫 咩係日漫 咩係日本動畫未

又咪係柒
我自己都有睇開網小
但係d改遍動畫柒到唔敢睇
睇左一兩集熄燃左
原來真系有fans cls

好唔好睇都好
總之我係唔會睇

仲衰撚過喜羊羊

過主啦
冇人睇垃圾呀屌你老母

樓主驗下眼好啵
為左尊重你 睇足一集
美術風格唔關事啦 人人唔同 我就覺得好撚惡頂既
動作又唔流暢 啲運鏡亂到仆街
招式一味得個快乜都睇唔到
係度鬥神閃咁款。 打交無打擊感
配音唔知做乜鳩，3D模組就連嘴型開合都唔配合下
救命

認同 作畫屌打UFO劇情屌打所有日漫 係我即刻食住條水拍電影劇場版 到時諾貝爾最佳電影獎都拎到

嘩屌你老母，咁閪核突都有人睇

啲畫面好唔得...顏色...movement...好似電腦GEN出嚟咁....

問題係POST主話支那已經超越日本

你呢隻支那仔嘅品味真係有啲奇怪

咁撚柒都拎出黎晒

同類型既風格 -> GANTZ O 嬴呢2集所謂既經典 (???) 幾十倍
好心支那就收收皮先

BTW 3D 平撚過 而家日本既2D動畫呀 傻9
3D 係慳錢先用,純3D 睇落係唔夠順眼

好意思攞人哋啲垃圾去同你最精嗰堆比
你唔好攞GUN道去同全職高手去比

ps3 cg

3D同2D比唔到
可能劇情方面有啲國漫係好過日漫 但係如果比畫面經費嘅話要搵翻同樣2D嘅先有得比
3D係講緊你建完個模set好啲主要動作嗰啲之後 中間可以用電腦自己gen 部機夠勁就得 而且啲模改下樣同衫啊就可以重用
2D動畫係要逐個分鏡畫 畫完再要比個作畫監督去統一返唔同人嘅畫風 啲畫大部份都冇咩可能重用
所以樓主要比起碼搵返差唔多畫風嘅嚟比啦

3D 我覺得星海爭霸個d我鍾意d

美動表示唔服

Incarnation 靈籠 暫時最好睇，難得有d深度，但全國可能得一套咁大把

老實講, 其實本小說都好垃圾, 下下主角係天界高層後代, 人地抽就有R有SSR, 佢就下下都SSSSSSSR+++
用極大量時間去形容雙方LV同 怪獸D顏色金光乜乜七七( 你當pokemon時, D 獸會有唔同色光去區分, 人地隻比卡超白光LV1, 主角就永遠抽到隻立兩把日本刀既柳生比卡超十兵衛, 仲要有金色光環)

唔計啦，香港人創作嘅

樓主重話3d成本高過2d

論作畫 國產2D動畫頂峰應該係全職高手嗰堆
而日本2D動畫頂峰係講緊ufo(鬼滅/fate), 京阿尼, 新海誠
都仲未計表現手法 分鏡 劇本嗰啲
如果你拎全職高手同妹非妹比 然後話已經超越日本 咁基本上無討論價值

畫到小畫家咁都咁好睇，真係冇嘢好講

Gantz

正過樓主嗰套多多聲

配色？
剩係識金金金金
乜柒都加對翼
行開啦

人哋日本跟住啲動漫人物出攬枕

支那就將個sexdoll扔入去做動畫

聽都美國 龍虎門都hit咩傻Hi大陸啦
btw啲畫風咁似啲外國H game公仔嘅 係咪H漫黎

俾一個例子你

你呢啲濕鳩3d動畫做到呢種分鏡再講啦
成日攞呢啲濕鳩野打飛機，唔怪得人地睇唔起支那

收皮啦撚樣，又玩原神又食大家樂，cyber punk仲要用殘體字

我唔係睇開動漫都冇研究開，只係間中會睇吓
但係單單觀感上啲人俾我感覺係好核突
可能我睇得少，冇見過日本會整到咁
全部想整到好似真人咁，就好似動漫拍真人版咁好柒

完&block

長頸鹿

唔好咁撚大聲出黎講你食開屎先得架

佢係咪冇再更新？

就咁睇d畫係幾細緻
不過硬係覺得差d野
一拳 巨人 鬼滅 呢d唔洗畫得好細緻都可以好好睇

你需要仔細辯論就已經證明支那進步神速
十年前根本諗唔到
英美班舐支傻鳩仲唔隊死支那隨時變下個抖音

日本近年啲動漫畫已經無funding退步唔少

都係支那種一樣咁低劣啦港狗
都唔知做乜狗咬狗

支那啲動畫有進步就認同嘅，
有資源有人去日本學技術又掉錢落去，
好正常。
但支那咁嘅環境同文化
永遠都唔會有日本動畫嘅劇情同編輯水準
好簡單，
你睇下啲支那動漫依幾年有邊套
係脫離到個濕鳩開掛方程式

乜撚邏輯
我認唔認真同佢進唔進步有咩關係
我認真解釋因為怕樓主同你班支佬話我地盲反
我最後都用藍貓個例子講左佢20年黎啲美感冇進步過
你仲話咩進步神速笑唔笑死
曲解人地意思都要用智慧既

中國嘅老問題就係題材離唔開某個框

唔會有日本動畫嘅劇情同編輯水準
係怕隊死日本班低薪漫畫家同食晒鬼佬市場姐
你知唔係越高汁必然越多人睇 好似抖音咁 尤其鬼佬消遣根本唔志在呢啲細微差別
樓主都話YouTube好多外國留言
佔領世界市場唔係一朝一夕

果班點睇都係on9啦
自己覺得好撚清醒啲傻鳩
理佢哋做咩
當樓主咁on9嘅言論又無論點駁唔到
佢地都可以話盲反
唔係on9係咩

你on9定冇腦呀？定係两樣都有呀？
你覺得動漫既周邊商品賣出去個制作動漫既公司有錢分架？
你知唔知點撚解大陸要用3D呀，因為唔撚洗用手一筆一筆慢慢畫出黎呀
你有冇認真由頭開始睇過one piece 呀
你知唔知人地制作動漫同畫漫畫付出左幾多血汗呀，你物撚都唔知就咪話人地日本既動漫唔好話人地麻麻啦。

支佬用殘體字

樓主食開屎？咁既mk畫風水平都叫超越....你都係好好培養下啲taste同鑑賞力先學人開po吧啦

我唔撚駁佢陣間比佢攞左我黎論證「支動真係進步神速」
但以佢邏輯我回左佢都可以比佢話證明佢講啲野真係有point

日本動漫畫>支那咁嘅題材如果仲有討論價值
睇怕五年後你要用十倍嘅篇幅逐字逐句批駁每一個鏡頭

「支動」又係乜嘢支那term

真係隊得死日本動畫行業先算
最近一兩年日本本土已經有明顯關注動畫界待遇問題
點都會有改善，咁多年嘅問題唔會咁快搞得掂
同埋最近啲動畫質素比起前兩年都好返啲
至少無崩咁多
日本動漫係日本重要文化輸出之一，唔會好似抖音咁取代到

你文盲定智障？
真係聽唔明我岩岩講完咩？

最好係咁

不了

有冇諗過玩原神既人係無得簡

露哂底

我中文U唔好意思，可唔可以話我知邊個係殘體字，我以後唔用。

定係两樣都有呀？

唔該

依家啲五毛手法就係要屈鳩其他人係五毛黎扮係黃既唔撚洗理條支佬

我就同你理性比較
我睇過d打鬥
速度感打擊感同流暢度完全唔合格
睇吓人哋啲3d點做先啦

好睇
不如你過去隔離講故台個網絡小說po問下點樣評價呢套嘢

Sorry。。。樓主睇開屎

中風表情都叫好睇？

呢隻崇支狗 真係打手

好撚核突

支那賤種

blocked

On9樓主拎個3d動畫同個2d動畫為主嘅市場比 無撚嘢呀？ 自己鐘意3d動畫可以踩到2d動畫一文不值咁，特效多就一定貴啲 又係笑撚死人 知唔知整2d可以好撚貴 動態模糊 光污染 圖層 焦距變化 甚至可以加3D背景 唔好以為2d動畫淨係畫幾幅圖連埋一齊就搞掂好容易 另外整3d使唔使好似2d咁逐張畫 平均成本識唔撚識計？ 一味淨係講畫面 聲優，故事，配樂，分鏡技巧呢？ 淨係呢幾方面支那仲食緊塵啦

樓主會冇嘢講

呢啲先叫技術啊 7頭

3D畫完個人 補個光 咩都無修就話正
個人成條屍咁無血色 色都唔撚上
bad taste

2017年薩爾達傳說出完就唔出第二集或者同類型
出埋晒啲濕鳩無雙
依家幾隻抄佢
但無一隻超越到
隻game出左幾年
玩家都玩厭
想玩同類型又類似係得原神
但係我見到課金制已經del左

真係好麻麻
講財力海賊王絕對夠錢
但係比隻鬼滅之刃跑出
唔通人地有錢得過海賊？
根本就係得過且過
反正有你班盲粉埋單
正如iphone一樣

on撚9
悟空老豆下級戰士lv咋

佢都冇認真由頭睇到尾，點撚知呀

on9佢老豆就係第一個超級撒亞人

哩個係龍珠超嘅設定
食菲利個大波可以穿越已經係夾硬來

連親眼睇見戰友死左都變唔到超級撒亞人 反而d其他嘅族人會令佢嬲
更加唔合理

而且比達多次講到明 悟空勁係因為佢係戰鬥天才 同血統完全無關 連佢自己都勁撚過比達王多多聲

人地拍埋出黎都話夾硬黎
佢勁因為佢係撒亞人
每次瀕死復活都會變得更強
地球人係得戰鬥力5既渣渣
比你瘋狂修練都唔會夠超級撒亞人打
除非係人造人

所以我咪用比達同佢比囉on99
佢係唔合理 會因為拍埋出來就合理?
睇支那動畫睇到你shot鳩左呀?

垃圾
諗住扮真人但假到嘔

日本果本係卡通化

你係作者？

哇 原來唔係作者就唔撚屌得嘅
當初力之大會出龜仙人已經屌到上天花板
連菲利都出得咁斯路都出得啦

不過你連支那動畫當動漫又得 咁有咩係唔得嫁

點解唔出得菲利？
你睇唔到結局幾爆？
屌到上天花板？
得你一個屌？

又盲目接受劇情

第7宇宙比菲利勁又正義嘅人大把
我當係劇情張力所以要出菲利

咁龜仙人出場係咩理由?
戰力得200左右 谷完都係500上下
你啱啱先講完地球人廢柴 咁點解你會接受龜仙人突然勁到入10大呀

反而布歐唔比出場

你哩種只係盲目接受嘅人 都係繼續返去睇支那野啦 要你諗野太辛苦啦

火影世界第一

龜仙人可以出場因為佢識封印術
佢亦都講咗經驗比戰鬥力重要
如果唔係唔天同杜拉格斯都出場啦
洗鬼要班人類咩
呢段劇情完全冇問題

你屌死神都好啲呀
結局唔知做乜撚

天津飯都識魔封波啦
老龜上一次用魔封波係用完就死 哩次可以無限用???

仲話咩經驗重要 咁第2宇宙點解捱到最尾呀

係喎 好高質喎

不過唔鍾意喎

因為唔係地球人

中國發展好唔好另當別論，但樓主擺到明bad taste

咁第七宇宙team又有幾多個係地球人呀
得老龜同無閑咋喎

都係甩唔到陣柒味

所以咪話血統囉
悟空只係地球人
咁佢咪同三眼仔咁上下囉
佢老豆係第一個超級撒亞人

就係因為你哩種血統論就否定左悟空一路以來嘅努力
布羅連咁勁又一定係因為佢老豆血統勁啦
比達王又有冇變超1呀

ching呢d 3d model黎個喎

咁就叫超越？
啲動作數據一早已經有 貼番件衫就得啦

咁嘅taste

真係睇幾秒都覺得辛苦 好似barbe 公仔咁 喜洋洋仲好

真
好似啲山寨手機 game 啲 3d model

我真係覺得好核突
如果做返2D會好啲